我都係想你緊張我多啲姐

有時真係覺得好心淡，點解永遠都係我愛你 多過你愛我，比我感覺到你緊張我多啲得唔得？
有女朋友既話 好好珍惜對方，唔好到冇先後悔
已經住得遠，都冇要求你做咩 送返屋企唔洗諗
我都冇要求過，知你唔會 又怕你攰
你永遠都有理由，攰 唔見都冇所謂
好辛苦 我都唔介意遷就你多啲
到底點先可以平衡下 唔洗愛得咁辛苦
我好似永遠都唔係好重要咁
我知道愛一個人唔會咁懶
咁多藉口
自問都好懶 但對住你
就算幾攰幾遠 都會為見你一面
攰都唔緊要
朋友唔會成日見
屋企人都冇乜幾個
唔似你 由細比人錫到大
我都好想有人重視自己 有人錫
有時真係好不安 冇安全感
我問題 改唔到
不過就係咁犯賤
寧願揀個自己愛既
都唔想揀個錫自己 但我唔愛
都唔係要求你做咩 淨係想感受到
我係你心目中有位置 已經好滿足

以為自己出post

分手算啦，佢咁樣對你，應該唔太愛你吧⋯⋯

我以前都試過咁對男朋友
因為已經唔愛了
巴打節哀順變

唉，過來人
我都撐咗好耐
日日都猜疑自己真係好辛苦
日日都唔開心
諗起自己幾咁卑微
明明我唔係一個差嘅人
點解去到佢眼中，我就只係好似一篤屎咁
我有親咩煩惱都唔敢同佢講
驚佢覺得我煩
因為平時我成日想佢見我，佢已經覺得我好煩
但其實佢唔知道我已經有無數嘅嘢專登收埋冇同佢講，因為怕煩親佢

我都係啱啱先同佢散咗
因為我真係頂唔順
結果散嘅時候佢一啲都冇挽留，亦冇唔開心
算吧啦
我覺得拍拖唔應該咁辛苦咁委屈自己
雖然散咗真係覺得好孤獨
但起碼唔會再日日咁折磨

same here
努力咗好耐，無好轉過仲要差咗
我想放棄喇
愛情唔係一個人愛一個人上心就得
講過嘈過，咁小嘅事都唔可以為我做
我無安全感係我問題亦係佢問題
傷害咗我之後仲要嫌棄返佢整出嚟嘅疤痕
你係我全個世界
但我只係佢世界嘅其中一小部分
只怪自己太認真
愛情唔啱我